點解唔好好利用鎖

最近玩緊隻Game，好好奇點解打緊Boss個鎖匠師重未解鎖

歡迎大家討論下

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel